Officer 定 Sales

小弟23做緊文職 18k , 上年年尾開始積極搵工
有兩個offers:

外資公司 Account Executive 20K Plus 1% commission

紀律部隊 Officer 3XK

唔洗諗啦下話

但AE 可以去外國training

你真心鍾意呢行 自問有料 就take AE offer

做AE啦，留返個officer位俾其他人

曬命post

真心問

睇你想博定想hea

3x k，呢個時間，csdo 都應該未出。如果做懲教你頂到既咪做囉。

Btw, 請左再算。

AE邊行？唔同行業差好遠wo

IO做唔做都罷
升職極慢

3xk 即係IO la

IO 今年二月尾先招 點會咁快有offer

Io先岩岩招

樓豬假膠

IT

老實講
sales幾時都要人
點都係試左officer先

IT又邊範？我都係做IT sales, 不過過咗新加坡發展

又黎問呢啲officer post搏屌知唔知連登幾多億人仲考緊

其實Sales offer 都唔錯 ，22K plus commission plus 外國training 既生活費 但好似幾chur

政府工唔知點 有friend 入面做緊話比想像中辛苦同多野做

Sale for sure

係咪姐落人地公司demo sell果啲

有機

我係美國公司

我都係美國公司，infra野，你嗰間係做咩？ERP嗰間？